租車位出去一個月幾千蚊係咪好過冇

睇你幾多人車
四人車可以租到時個車位
7人車可以租到期個車位
一個幾千
4個都萬幾兩萬
其實幾好賺

完全睇唔明

4人車有4個車位
7人車有7個車位

感謝提供笑話一則

終極1999

搞柒gag唔好笑都算
仲要打錯晒字
你做咩呀你喺邊

1999

賣左佢囉等錢駛

睇落好似用支那拼音打字

速成㗎屌你老母

扮咩啊支那人

又係你 負評乙個免謝

乙個啫係一個定兩個？

屈毛撚
你份人一定係啲好硬頸嘅人
到2020年都信地平說嘅人